依家唯一方法係聽日集體去機場道歉

今日衰咗就係衰咗 仲要衰俾全世界睇
唯一挽救嘅方法就係向全世界道歉 承認錯誤
亦都要指出有鬼滲透搧動民眾破壞運動(公安 金毛)
咁可以突出自己同政府 黑警 同藍絲嘅分別

冇撚用架喇

首先要夠多人
好似今日咁嘅人數又唔塞路就等於89-811真和你飛

彈出彈入

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

冇你老母
唔道歉咪顯得我哋同上面班人冇分別囉

推

講真之前接放工事件都係7左
最後都贏返大家有眼睇
所以我覺得道歉唔係一件壞事

無用 用晒行動表示同班狗無分別

同意，應該對旅客用軟性宣傳
唔明點解一日之間咁大改變

柒哂了
道歉唔係問題 但難保又有人搞事
好似今日個金毛

咪係

你俾啲旅客番晒去 好撚過你道十萬次歉

唔好話有鬼 你叫人理解佢哋嘅情緒
用Empathy

道你老味西 你要道自己去道
去埋差館道啦笨

你都on9, 反而我覺得應該要轉移視線，話個公安身上有武器

認撚住咗呢條5毛

集中推一個，所有道歉po都上唔到熱門

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

你叫班豬隊友自己入去同人道歉啦

點解次次有班人做錯野，都要其他人幫佢哋執手尾？

如果佢哋自己都唔覺得做法有問題，其他人幫佢哋道歉，又有乜嘢用？

係文宣度轉移視線

自己諗下啦
如果自己係去外地旅遊想返屋企
遇到今日咁嘅情況
唔會理你爭取啲咩都覺得你唔啱好反感
道歉要做
佢哋唔接受都冇辦法

我建議可以去道歉
機場個玩法係的確要靠人數塞爆
唔夠人數我寧願大家做下文宣，幫下遊客好唔好
夠人數就自然塞得爆個機場
唔夠咪等住先囉好唔好

明明大家拎住核彈級既牌，
盡量好好利用機場呢個地方啦

其實真係要道歉 呢鋪真係衰左，錯就要認打就要企定同埋必須要呼籲所有示威者冷靜，唔好中計班警察就係想我地亂，一亂全世界睇住。

見到有鬼大家可以制服但唔好作出無必要既圍，啫係警察捉佢走就放，我地死圍都搶唔返，更何況維園咩都得唔到只係為啖氣。

道你老母

push

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

你ON撚9?
負皮上一頁

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

同意
前線勇武真係要冷靜啲
好多人情緒失控
今日真係做多咗
道歉無錯架

夜晚無咩機留守作用唔大
風險又愈黎愈高 驚再留會再混亂
希望可以留番機場做和理非陣地
慢慢走 記得換衫

柒就要認 唔係同林奠有乜分別

冇錯

邊度跌低就係邊度企番起身

記唔記得上次道歉幾成功呀？好多中立/淺藍都話同情示威者！呢個時候要強調我地弱勢既形象，攞返啲同情分！

聽日去道歉！

咪係！

正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

同意

不分不割
612 721 811
道個歉冇壞啫

有朋友做得唔係咁靚, 去補補咪得囉~ 唔係兄弟爬山咩?

717

道歉係一定，但唔係依幾日，太亂，做多啲文宣，要比人知有悔意

文宣要教育出面既人之餘
都要教育同路人
直接稱呼聽日活動係道歉大會

直接出文宣比自己人睇啦
有無活動就再講啦

一定要道歉

你就冇撚用

支持啊

推，錯就要認

全世界聽日入機場道歉 唔係認錯 係戰術

唔需要啦
接受做返中囯國香港啦不如

重點係比外國遊客知道五大訴求定係捉鬼？我地係咪需要道歉cover返造成既不便打輿論牌？
如果大家覺得唔重要，我都唔再推了，好攰

道歉無問題，我錯，我認
唔似啲仆街狗做殺人就推責任，逃避，唔回應
因爲我哋喺人，仲喺真香港人，有禮貌嘅

呢個先係重點

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

同意柒咗要認同道歉！
我哋唔係777班友呀！！！

道你老母小小事就就道歉典做大事

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

無衰過
無做錯
打得好
點解要道歉

邊撚到衰左丫，屌你老母

成堆人黎機場都係玩電話，多九魚

咁鍾意道歉自己去機場跪啦不知所謂食屎狗

真係做嘢個啲就話佢哋做錯
有咩好講

咁都話小事？

口吻同前黑警一哥一樣...

做返好己經夠 , 道你老母咩
你有無見過林鄭道呀 on9

dllm

同意道歉
表現勇氣同承擔
當然諗下點演譯

大方得體

政府錯都唔認 我地唔可以同政府同流合污!!!

我地要表現正義個一面!!!! 我地仲要搵人幫手架!!!!!

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就係林鄭唔道先突出雙方分別！

你再唔幫手就真係無撚用

721
811

又話an eye for an eye
依家打兩掌就話做錯要道歉
咩玩法

why not both?

起底 blocked

我開過咩post 令你覺得要block?
又玩一言堂想做大台

我都係咁話

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

頭4個已經係

你都戇撚鳩
唔啱聽就block
惡過共產黨

道歉我地又唔會少忽肉

人誰無過？大家都係學習緊
香港既示威行動咁觸目其中一個原因就係好似AI咁會自我修復同進步
共勉之

光復香港 文宣革命
五大訴求 缺一不可

收工去

你哋覺得佢哋打人係豬嘅同時
佢哋都覺得你哋乜撚都唔做去到淨係玩電話一樣係豬隊友
唔好睇得自己咁高啦

道歉+文宣
但記得聽日係絕對既和理非主場
今日既事重演就真係玩撚完

認同
真係做錯嘅就要認嫁啦，唔通真係學D狗咁樣「你哋冇做錯到！」
宜家就係林奠同D狗佢做錯，佢哋要各自承認佢哋自己嘅錯丫嘛

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

因為我地係同一條船上啊
大家都係同路人
不割

agree

文宣接機組可以出D道歉文
上外國FORUM等

希望大家唔好覺得呢個係割蓆
道歉其實係一個基本既公關技巧黎

覺得有錯嘅，去道歉，
覺得無錯嘅，可以唔去

大家各有各做，目標要一致，係五大訴求，清算黑警，唔好鬧交

佢哋自己想點就點
完全冇考慮過其他人嘅諗法
仲講乜嘢同路人
真係難聽過粗口

兩樣都要搞

真 有少少不負責任
自己發洩就理他人感受 不理大局